諗起班警察ot有錢收，我哋抗爭就要做義工兼要冒險畀人拉就好嬲

講到尾咩都係講錢，無錢咩都唔成事

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！